引發成件事出嚟嘅都係嗰個死人大粒墨

死全家